有無人知d鑽咀點先可以放返入個盒到？

入極都固定唔到個卡位

搵鄒紋紙痴住

鑽爛個盒

有個鑽都唔識用

頭一兩分鐘好細心好有耐性咁排
之後開始炆
最後發脾氣亂鳩咁黎

鑽穿個盒， 鑽頭打直插入去

有無人可以敎我